[每日更新] 戒煙2017

講下背景先
年幾前同拍左幾年拖既初戀散左
有一晚同個朋友落左街吹水
問佢拎左支黑冰8食 開頭都唔識食
後來我學識左 吸一啖入口再抖啖條落肺
個下好暈，種感覺好難忘
之後第2日就已經心郁想買包
雖然冇癮 但唔知點解好想買籓試
咁就踏上左食煙之路

個排好頹好灰，夜晚得番自己個時點起支煙
噴每一啖都想煩惱隨住啲煙煙消雲散
呢個咁傻豬既諗法係呃人的 根本冇用
本來都覺得自己冇咩煙癮
到有日一訓醒忽然好想食就自奶野

係幾個月前我同左現任一齊
佢未同我一齊已經知我食煙
但我同自己講點想食都好唔可以係佢面前食
到一齊左一段時間 佢有晚攬住我同我講:我唔想你再食煙
個下唔知點解好想喊
自始之後我食少左 由一日5~6支變到一日2~3支
但都未完全戒得甩

趁煙癮唔算深，我決定由今日開始一支都唔食
我已經研究過幾時最易戒煙失敗

1.番工冇野做
2.一起身
3.女朋友唔係我身邊
4.落bar

所以我已經掉哂所有火機同煙
唔落bar
買定好多薯片到想食煙就食薯片
歡迎各位講下仲有咩方法

此POST每日更新，希望各位見到呢個POST都可以一齊戒
諗下屋企人同錫你既人
共勉之

食口煙先講啦

有冇追POST 掉哂所有煙同火機啦了

推

扮咩清泉 拿拿林買番包一齊煲

我唔會咁易動搖(住)

巴打一齊加油

共勉之 每日上黎報到

加油！有啲野真係只係習慣

利申已戒 但每逢唱k，bar呢啲地方就會心郁
同埋身邊朋友都食緊時 發覺都係夜晚嘅時候

我都分唔清係習慣定癮
一早起身想食應該係癮 落bar係習慣

而家一星期一枝 本身一日七八枝 同巴打一樣 失戀之後就開始食 一開始以為自己唔會上癮 點知有次食完飯係街行行下 入左7仔買煙食 好想戒煙 因為食煙會令人有抑鬱 根本就唔會有飄飄然既感覺 果啲只係尼古丁呃緊你個大腦 愈食個人愈唔開心

我諗唔少人因為感情問題食第一支
一齊唔好食啦
你並不孤單

我都想戒 有一排食少左 但慢慢又食多返

同現任散左 又食返

行動吧 其實食少左之後一下停左佢好似冇咩野

只要有信念

岩岩等女朋友放工 差啲奶野 好彩意志堅定
訓了而家晚安

早晨 一朝起身好想食 幸好掉哂啲野冇破戒
而家唯有訓係張床道等癮過

Same case，同路人，第一日

起身食左枝煙 爽！

加油，每日上黎報告

戒賭加戒煙 正

20171104 day2
今日到而家都冇食煙 個心其實真係好想食

轉左食IQOS

本身一個星期先幾支
上次散左變左一日一包
依家3日一包
我都想知點戒

早晨 今日好易奶野
出去番工，真係靠意志力戒煙

轉食電子煙？
識人一日一包，轉左電子煙之後慢慢減尼古丁，已戎。

有心便可以

我想一次過

努力中

20171105 day3
朝早出左去番工到而家都冇食
雖然好多人係我隔離食 但我都冇問佢攞煙
如果女朋友見到呢個post 讚下我都得掛

一係食一係唔食
有乜好更新呢？
更新你食左 戒煙失敗？
利申
戒左幾年

20171106 day4
番左成日工 chur左一啖

意志要堅定呀!!! 一啖都唔好再食, 如果唔係就好易 fail, 諗吓你戒咗之後你身邊既人會幾開心 好似話食住香口膠會好啲
戒煙唔係一件易事嚟, 支持巴打

就頂唔住

20171107 day5
今日起身覺得冇乜煙癮 但而家好想食

醇薄萬好食過黑冰
整飛？🚬

轉左食1仔

戒左十幾次啦 每次維持一兩日
真係好撚難戒呀屌

加油，已轉食iqos